中共識玩，等你票都唔夠膽投

連投票都唔係零成本，得返d老人院保皇黨主動幫老人家投票。